星期六撚狗去

黑警有錢搵無時間使

星期六有和你Shop仲有721第五個月

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？